星期一嘅重點 ，全部人都係自願罷工！唔係因為地鐵癱瘓返唔到工！！

我好驚又比屈左成個罷工運動只係一小撮人搞事！
塞住地鐵門口之前....希望先諗一諗清楚.......

其實有好多人需要一個藉口去罷工